全盛時期嚟講,路斯基定艾馬勁啲?

兩個打法,身型,年紀都差唔多
個人覺得莫札特勁過小丑,想睇下大家意見

正評-路斯基
負評-艾馬

梗係路斯基

艾馬
屌你老母

艾馬

有聲

其實全盛嘅路斯基同莫迪歷差唔多勁

曾經，路斯基沒有半點傷。

懷疑自己直情未見過路斯基全盛

艾馬有西甲

艾馬踢唔到英超

路斯基最勁嗰場對獌守斯朗

艾馬比人屌老母就有

兩個都玻璃 但小丑技術幼細好多

路斯基就現代化啲

傳球 視野：路斯基
盤球： 艾馬

路斯基勁在可以一個人拉快個比賽節奏
但講盤扭同幼細或者艾馬係勁啲

路斯基夠有德甲 仲係差唔多時候拎

兩個玻璃程度來講 路斯基應該更強

艾馬都好撚玻璃喎
維辛迪 艾馬

艾馬鳩扭

艾馬係古典10號仔
代表人物係列基美
護球盤扭短傳一流
路jj就東歐機動式踢法再加上一流嘅基本功
現代足球你問我就一定話路jj好波
艾馬踢英超就好似華朗咁囉

路jj腳面用波好撚勁

就好似魔笛加迪布尼一樣
可惜

個人欣賞艾馬多D
但全盛期真係太短

不過老左去薩拉戈薩拍大頭雙攻中都好好睇

艾馬傷極都唔會一季半唔見人